岩岩大力問我李力持做緊咩

我應該答乜

佢係咪寫緊真係笑話

進化成怪力

屌你老母

乜撚